其實點解香港D厹可以咁仆街?

仲要又肥又醜
又要冇錢

有錢就唔使做狗公啦

溝唔到又話人臭雞彈三彈四
三五成群圍爐取暖 成日眼望望講野on99